點解咁多警犬/考警犬上連登開關於警犬既post隔一排之後唔敢認係警犬

點解咁多警犬/考警犬上連登開關於警犬既post隔一排之後唔敢認係警犬

上班台有隻考警犬係咁話自己係考紀律部隊， 唔敢認考pi, 但佢之前開過post考pi, 笑死